約户外活動，信天文台就仆街

日日都話落雨，仲成日話有thunderstorm，結果呢？

我地約人出去玩可以點預？

既然你地永遠都以天有不測之風雲來做excuse, 咁不如索性摺左去算，反正你地都冇用，比稅養你地班仆街把撚

寧願fail safe都唔盲目追求準確

我支持天文台

天文台好少錯 間中局部地區可能有陣雨 呢句唔會錯

部 分 時 間 有 陽 光 ， 局 部 地 區 有 驟 雨 。
大包圍預測

信佢真係死
勁多次都唔準

必中

原本今日去泳池
而家雷暴警告冇得去

咁個天真係咁吖嘛
不如你講下應該點寫先唔叫大包圍

佢地最大既作用係出8，9，10風球宣佈放假
不過最呢十年都知大交合係廢

幾點幾分有陽光，幾點幾分有驟雨

所以我覺得天文台好準確

幾點到？

電死左人啦 safe乜撚

頭先11點幾真係出太陽, 而家個天真係陰哂

大交合今次好波

Shit 無帶遮

唔知點解今年天文台個app係咁彈通知出來，成日報天氣，但十次得4次係準

如果預測準到幾點幾分落雨，不如預測埋今年幾號會打8號以上颱風？

準備落

信咗樓主
冇帶遮

西頁落緊

樓主一日得12個鐘

好彩無去行山

一日全香港得一種天氣情況?
事實上有邊日無落緊雨
香港地方細, 沿海容易受外圍天氣影響
好易黎得快去得快

大交合話紅日會落雨就一定會落

好大雨

東涌同大西北落緊

機場開始倒水

元朗

尋晚都唔係咁講架喎

流浮山好大雨

樓主燈到

屌你老母樓主 搞撚到冇得打波

香港以東仲好好太陽

約户外活動，信樓豬就仆街

仆街真係落大雨

我都唔敢再同人講將會有好大雨
琴晚先中伏
又話80km/h陣風 又話狂風雷暴........

咁事實今日係部分時間有陽光 局部地區有雷暴喎
今朝好好太陽 但而家屯門好大雨

其實天文台個網留意呢度就夠

樓主柒到

連燈囝>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>天交合

其實呢排真係咁嘅天氣

約戶外活動 信樓主就仆街

樓主上水啦

之前有個po統計過
大交合話無雨：90%無雨
大交合話落雨：50%落雨

樓豬好準
燈

天文台最準係3號風球

係香港住咁耐都唔知？
倒返轉就百分百準啦

葵芳落緊

佢個落雨預測係幾準

間中，可能

可能係全世界最好飲嘅啤酒

每朝自己睇天氣最準

望住個256公里雷達最準

咁多張雷達圖都唔睇淨係睇嗰兩行字，都唔知係天文台on9定樓主on9

傻鳩樓主

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品:白絲帶

頭先真係有陽光同埋落左少少雨 陽光同雨一定要對立 你係未on9嫁

屌你，好撚大雨啊

樓豬上水啦

大圍落左一野

依家札本完全唔準
如果只係當日先準 咁其實識睇雷達圖都得啦
洗咩用幾皮野請個科學主任

同風球、暴雨 都係驚影響股市同小朋友
咁唔洗台長啦
直接財政司司長決定掛幾多號波
教育局、民政同渠務 三者互相再協調都夠

新界大雨到hi咁，今鋪天文台好準

西瑩盤大雨到仆街呀！！！

大雨到仆街

營 sorry

咁我相信佢地要做既野又唔係淨係預測每日天氣既

睇雷達頂多估到之後幾個鐘咩天氣啫

即刻落大雨

深水埗有冇雨?

灣仔好大雨啊屌

落到西咁喎

好撚彩冇信天文台
扒左成日龍舟乜雨都冇落

你邊區

去到機場濕晒要換衫

hi

白痴仔
依家咁撚大雨
仲有咩講呀？

近呢幾年完全唔準，正一死仆街黎，請班廢物返黎日日剩係喺office扑野打飛機

樓主>>>>>>>>>>>>>大交合

唔該爬足廿四粒鐘先好講成日

屌你老母天文台，死全家

燈力十足

屌你老母樓豬 你依家開心啦

落雨了

一個細city既天文台做到國家級既規模你仲想點 lol

今日去左蒲台島，天氣靚到爆

沙田又落雨喇

燈到

好彩信左天文台無去行山咋

其實佢有冇得搞分區天氣 宜家係就係有分區天氣 但好似得溫度?

完世界都搵唔到咁撚準嘅天文台啦

中區好大雨

打風笑下大交合亂掛風球都情有可原

香港雨季天氣不嬲都飄忽到仆街，咁都要屌，唔講以為樓主住係太空站，可以隨時睇哂全球天氣

燈中左

屌你老母本來可以去bitch

仆街樓主 同條女行行下街中晒伏

樓主我屌你老母

sor 唔記得已經放緊暑假
樓主快啲番去做暑期作業啦

其實今朝11點左右大交合256km 雷達圖已經睇到舊雲過緊黎, 而且九點幾已經通知你今日中午前後(around mjdday)會黎到.

Child 登仔予期乜撚都屌大交合既時候, 不如自己望下天氣圖先再選擇衝唔衝出黎柒啦

屌你 我無帶遮呀

樓主燈到我出唔到街

但真係落雨喎

之前有另一個post分析過天文台啲預報，得到大約嘅結論
有雨：冇雨
有大雨：微雨
冇雨：真係冇雨

屌你老母,你去含撚啦 雨區突然減弱計條撚呀,咁撚鐘意係到小事化大,你下次唔好撚信天文台,你環遊香港啦 小學雞

其實天文台個app 「定點降雨預報」幾準

你弱智？

燈撚到落大雨

大家可以去加入天文臺嘅大家庭喇...

一燈即落狗屎

真係落喎

落完

上星期睇9日預測去到星期二先開始停雨
樓主個天台文咩國家 我睇開香港大交合

可以試下唔好帶遮出去行兩個鐘睇下你會唔會濕哂

你老母燈到落大雨

樓主開完post就消失咗
應該俾雷劈死咗

好撚大雨
樓主我dllm

我買張南非機票比樓主避下難先

天文台好多打手, 小心人身安全

睇左樓主呢個 post 之後冇帶遮
而家濕到透

屌你老母樓主出黎道歉未，唯一一日假咁就比你燈走左，明明中午仲好撚好天

吓新西真係落緊大雨喎

依家咪落雨囉

樓主係咪去左行山而家等直升機救

氣象撚準備進場

真係落雨wo 樓主仲點撚兜兜

條友應該發撚緊夢

今次大交合完勝樓豬

今日好撚大雨喎

我而家多數睇雷達圖

局部有乜撚嘢錯
個天真係咁仆街，咁都要屌天文台？

傻的嗎 睇天文台係睇佢預測天晴
預計落雨係50%落雨
預計天晴係99%天晴

英國bbc weather好準wor

上幾個禮拜咪瀨左野囉，
朝早仲係話有陽光，
轉頭中午就倒水

求人不如求己，學識睇雷達圖算啦

推薦一個蝗語介面 apps , 叫彩雲天氣， 佢可以在你定位下預測兩個小時內雨量， 實測準確率8成以上

BIG BROTHER IS WATCHING YOU

我查EDB嘅
你讀咗小學未？

表示認同，大交合真係執柒左佢好撚過

話埋俾你聽幾點落 邊度落好無